[viutv99台綜藝][等睇歌手·門]調查男女 星期一至五晚10:30-11:00(3)

【刺激！用民調數字主宰命運？！】
全新遊戲節目《調查男女》下星期晚10:30首播！
由阿LO同娟姐帶大家了解民心所向，由穿越秦朝必備物品，去到中橫財必做事件，甚至係小朋友最憎父母講嘅說話，通通都包含喺民意調查範圍之內！
每集嘉賓同民意越接近，所獲得嘅獎品就越豐富，而且仲有相當刺激嘅「懲罰」😎😎下星期一晚，記住留意啦！
《調查男女》1月11日 晚上10:30 首播
#調查男女 林䁱峰 AH LO 娟姐 Florica Lin

珍 成日都會用 sticker

babyjohn 示愛區

👉👌

😅😅
呢個勁憎

一陣冇人跟就好笑

為咗睇Mag...

為左bj 唯有睇

最憎錄音撚

🙏🏼👍🏼👌🏼🤣😅🙈😊😋🤔😳😄🥳🤦🏻‍♂️🙋🏻‍♂️

我冇嬲呀☺️

😭😭😭😭😭

應該有呢個？

AK 成日都用㗎

有冇呢個😊

我平時好少用emoji 所以成日比人話cool

一定有笑喊

一樣
呢個好似笑鳩你咁

你為左林曉峰咋下話

對同事成日都用🤔🙏👍
對朋友用sticker

心眼排咁後

本身都唔預會有人應佢

我太好人

想嘔 jpg.

咁咪好 我老公

人哋扮個時又唔zoom過去

🙏🖕🏻🖕🏻

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻番工成日用 15-24應該少d

牙john好q

真
有啲人一個emoji唔知點答

10分鐘

十分鐘

送個7

唔洗覆

呢啲人真係屌你老母

Bj: 送個字比你, 7

x2

直接唔聽

10分鐘呢d唔鳩聽啦

voice msg可以咁長？

小丑又係好乞人憎

😘😘😘😘

女仔一定最多呢個啦

唔掂喎佢地

一定有西面

😒

聽講Juno試過錄voice msg錄半個鐘

我成日都會用 🥰

係 大把女仔send俾我

打電話啦屌

反而冇馬騮掩面？

呢個我個同學話係讚人咁解
佢係真心
eg. 我今日考完試啦！😒

一定係講人是非用🙄

吓點讚法

☺️

點解會冇中指 emoji

好想瘋狂同babyjohn send emoji😘

🙈🙈🙈🙈

9成

jm9

成日用🙈🙈

個 cap 帽男仔好似幾正

😏

我懷疑佢想表達嘅係：😏

你好靚呀😒😒😒

你有邊個唔啱💩

我用 stickers 多 ->

綠茶婊專用🙈🙈🙈

所有emoji意義

你

sam
但一出咗stickers 就用sticker 多
sticker用得最多係：同

Amy條臭閪今日又姣我條仔🙄

btw 中學啲講座話有啲 emoji 有性暗示

same 本身冇用whatsapp十世

成日用連豬

小占

成日用

exac7ly
佢就係咁

多謝

連豬係好正

👉🏻👌🏻 🍆

珍

今日條臭閪又搏出位 以為自己好撚靚 根本係隻臭雞🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

條八婆實係唔知佢有女朋友啦☺

幾好

你哋班八婆好煩

好多雞最常用：💦

入型入格喎🤓

你返去搵英健朗曾贊學咪唔煩囉😏😏😏

關我撚事

自從😊事件
我而家都唔敢用😊

自從知🙏係拍掌
我就用🙇‍♂️

阿陣仔成日係pantry j厹占呀🤭

第一次認同你😏

又屈 🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

🙏 Folded Hands

Two hands placed firmly together, meaning please or thank you in Japanese culture. A common alternative use for this emoji is for prayer, using the same gesture as praying hands. Rarely: a high-five.

我就從來都唔用嘅😌

你日日都講呢句唔悶咩🙄

🤤🤤🤤🤤🤤

有睇過但次次用都冇為意係擊掌照用

👍🏻
好old school

有幻覺🙄🙄？

ansonbean :

🍆💦

呢D野約定俗成既姐

係咪兩個意思

仲以為d廢老廢中先用

今晚去你度定我度😚

我都係輪流用

🤢🤢🤢🤢🤢🤢🤢

成日用架喎🤣🤣🤣

以為女仔先用🤣多

🤣😂🤣😂🤣😂

用死一個會驚對方覺得我hea

屌

Writer 錯料 🙄🙄🙄

👍🏻

mag 得 $1500

好慘

我都好撚憎呢個🤗

懷疑係中文圈錯料 成日發生嫁啦

俾😂先入為主左
成日覺得🤣搶左佢個角色好鄙視佢

(我指 viutv writer)

你鍾意啦🤗

$10500 vs $2500

竟然無西面

差咁遠🤣🤣🤣

真

屌你 🤗

是但啦🤗

🙄🙄🙄🙄🙄
你條臭鳩！

你又知

牙mag咁廢😅

呢個十年都唔用🤗串串共咁款

上面好不安 未過11點仲有小朋友嫁

😂
呢個應該有份啦

🥲🥲🥲🥲
呢個依家應該多人用

x 軸個 調查結局 四個字冇咗嘅

😅
呢個都係

呢個同🤣
一定1,2位啦

你唔喺個group入面咩🤭

牙john真係好q🥰

😅廢老味好濃

係
啲死廢中好鐘意

又杯我 😭

咁呢個呢

笑喊竟然輸

痴撚線
👍🏻點會第一 成個廢老先用咁

我都無入🥲

👍🏻我未用過咁滯

咁個list有廢老既

👍🏻 對住老母用

👍🏻都第一

好撚尷
廢中廢老先用

on9 邊一樣
大把野唔好笑 唔知點同人講
就用😂😂😂

我就成日用 🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

🖕🏻用呢過好撚過啦

陣仔同小占天生一對👍🏻

當時人覺得自卑先用👍🏼

🖕🏻

Poki😅😅😅

屌poki

王㐱！

下集可以唔睇

poki

尷尬

有冇人老豆老母成日當咗😂係普通喊樣公仔用

屌下集pk仲要講女朋友

你係用👉👌

又 poki 🖕🏽

Poki

下集88

賤男🖕🖕🖕

仲要呢個主題

仲要同莊端兒一齊上

Bye

同啲人搞亂同

一樣

世一頂佢哋唔順

聽晚十點半熄電視

支持

咁我開唔開波好

唔開

🙄🙄🙄

如果調查舊登icon唔知邊個入到三甲

佢仲敢上去

罷睇 已熄電視

食沙律

之前錄㗎啦。

屌今集有poki嘅

一陣十一點先開返啦

保錡心諗：食咁多女，唔係咁啱係娟姐既fd呀嘛？

屌poki到完場

笑撚死個場果下靜左

PK 幾時收皮

其實今晚topic 好岩poki
咁撚有經驗

落唔少就有

今集咁開放

熄了 bye

呢個題目要問周芷琪

屌第二條女咪得囉

有無射在身上

條題目好撚on9

呢個名咁熟嘅

為開放而開放

佢個下個樣怯到

性教育？

痴線佬

叫沙律夾腸射喺佢對波度

熄電視啦仲睇

呢個節目仲廢過點擺
點擺都有得笑吓

呢套野真係唔知做咩

係咪我太保守
我覺得呢啲嘢喺電視講出嚟都幾露骨

靠樣子避孕

我覺得on9多啲

少尷

唔做就唔會有

有端兒留名先

入來屌poki老母先

波波姐

聽過倒可樂入閪

唔撚係掛

體外on撚鳩

聽過

啲前列腺液都有精架

即刻有

平時呢套野，唔睇都由得電視開住
唔想miss咗歌手們

但今日真係頂唔順，保琦真係好L難頂
越聽越覺得假

一律唔帶架啦

食沙律囉

poki 同沙律做愛有冇戴袋

CLS
btw, 真係有啲MK信架

係啊,仲要咁多人都覺得OK
香港人D性知識真係

不嬲冇避孕咪唔知囉

真係要

真 估唔到咁多人覺得work
cls
唔怪得知年中咁多mk中招

係人都唔戴啦

呢條問題全部都肯定係大路答案
咁都錯

香港性教育不足咪搞成咁

咪係
唔通真係倒可樂入閪咩

其實佢地有冇講返個正解比人知

向後生仔灌輸正確性知識都好嘅起碼我唔知原來有樣嘢叫避孕貼先，驅蚊貼我就識

Poki會唔會係史上最低獎金

連登仔雖然冇機會屌 但性知識都好過啲mk

我都唔知
個原理係咩

笑死

可惜連登仔個樣已經夠避孕

$1000 vs $12000

抵撚死

屌又係五百

竟然有唔屌

吊我之前唔知喱集講避孕
宜家阿爸阿媽都喺個廳度
好尷尬又好好笑

會有荷爾蒙影響 令個身體唔受孕
利申：中學bio 有錯請指正

咁唔屌又真係100%有效喎
除非

一個貼紙咋喎

男人五大入面冇避孕套

冇,只係話好多人都覺得有用

寧願唔屌

屌膠袋

避孕貼通過不間斷地釋放孕激素和雌激素，使其透過皮膚、血管進入血液，抑制排卵；同時也使宮頸粘液加厚，導致精子更難進入子宮

娟姐

香港真係好需要性教育

避孕貼片通過不間斷地釋放激素，透過皮膚、血管進入血液，從而抑制排卵，進而達到避孕效果。據說，避孕貼片在緊貼皮膚後，每天會釋放出150微克孕激素和20微克雌激素，透過皮膚滲入血管。避孕貼片也使宮頸粘液加厚，導致精子更難進入子宮。所以，起到了避孕效果。這種避孕原理類似於避孕藥的原理。但是又不同於避孕藥。

一齊來學習吧

係咪堅架屌 有啲兒戲咁

其實藥加套最好做多好過做少

唔係唔做最安全
都唔make sense

但好多學校都好忌諱呢味嘢，結果出事

有啲兒戲咁

雞

真係好撚on9
我細細個想了解依D知識要自己買書睇

性感職業搵小肥

以前啲Yes書

聽日淪為行過寵物
假使想愛必會找到真愛伴侶

小肥好性感

真㗎 中學生物堂有教

唔係啊,真係買D台灣出既書黎睇
連黎M個D知識都係睇書睇翻黎

剩係識叫人嗌唔好
真係要做或者做咗要點又唔教

要讀到高中bio先講

成功率高唔高架

最多咪叫你要帶套,其他咩都唔講

記得唔高 最高好似係絕育

絕育都唔高就仆街了

特登走去摷bio書
竟然冇講

唔係100%有效

啱啱開始上連登嗰陣咪初中
而家見到好多細過我嘅人上連登覺得自己開始老

未見過初中有上
抖陰就一堆

開波

有小肥要睇了

小肥

一定有空姐

空雞

一定唔係外觀

Nisen Media比咗viutv幾多錢

哇 廢老
可能係老師

小弟我回歸了

cls 55-64
女人既話係咪豬肉佬

popo啦

55-64係咩玩法

空姐 護士

應該有明星

豬肉佬 渠王一定有

呢2個一定中
睇av出咩多咪知

55-64歲諗咩好難估

你點知的

廢老唔睇AV 睇龍虎豹 本土4仔果D

PT d呀婆跟得咁貼

都有空姐 護士

你睇得多

點會係咖啡師

小肥個妝咁似二汶

真係唔太明張櫈升降有咩意思

睇你多

現實沖得好咖啡既 有部分係小肥既身型

仲要排18咁前 仲以為榜都上唔到

屌 真係似似哋

性騷擾

下 啲牙婆taste咁kam

性感figure

諗起白卡佬

show off viu科技有幾勁
連欣直都升得起

最尾個肥仔好毒

最尾係邊位巴打

佢有55歲？

ace
頭先睇完本土
依家睇架仔

mean

見到你就忽然醒起一個巴打好耐冇見
葉上峯樹巴打消失咗 好掛住

最尾就係係咁課金比班直播主既人
相信9成都係咁既樣

喂

小肥做咩唔講空姐
小肥係咪估唔到廢老諗咩

小肥真係基嘅
估極都唔中

估唔到好正常姐

佢應該企咗係hehe角度諗
消防 救生員

小肥應該會講空少

緊係豬肉佬....得條圍裙

我都覺得gay係諗唔到

佢估男嘅可能好啲

咪估男

老一輩可能覺得有學識=sexy 律師 醫生

終於有空姐

終於有空中服務員

gayC

拍手掌係jm9……

但通常都係勁大個肚腩...

you mean估女人角度

女人應該有音樂人啦

傳說中既裸體圍裙！

而家好多家族生意豬肉佬二代後生又fit 好撚正

你個名

比D幻想
你憂鬱嘅眼神 唏噓嘅鬚根 神乎奇技嘅刀法

屌不如估特首啦

下
jm9 點會係補習老師

yes

幾驚你有咩事

姐姐妹妹都好性感

CLS

cls 破地獄

破地獄

屌 提哂水

破地獄啲喃嘸師傅

Albert tam跳得最好

唔怪得有跳老舞群組

補習老師真係完全唔明

大學女子補習老師

趁佢哋仔女補習嗰時

救生員唔係十個有九個都男人咩

私補果D

Bartender 真係好型

我都係救生員嚟 (未來)

dancer點會第一呀

原來男人有五份二係基
揀救生員同攝影師

屌我

冇你咁性感

我麻麻地女仔做救生員

仲未考得

gay係消防 救生

我跟隊
陣陣 我黎喇

點都冇得屌

已射thx

上面又黎...好不安

俾咁大頂高帽我戴

屌你

空姐一定係第一啦
咁撚多流出

死賓妹真係無撚腦 自己跳開舞就第一時間塞dancer上第一

考咗成半年

唔多謝我

早排去深水埗見到個肥媽咁款嘅救生員

但又話自己唔sexy

不要再說了

個心理學家吹大咗

我嘅多謝唔係廉價㗎

真係咁咩

浸死都唔想俾你救

kb

KB

KB 小儀

Kb

最後一集

終於最後

純粹係多流出同對制服play嘅幻想

你去到游水都係要依賴我咋

有得多謝我係全球最高榮譽

你洗乜
你有潘cfu玩袋底

個催眠治療師講啲嘢同佢職業好似都唔關事嘅

節目尾嗰班都係9up師

今晚頭盔又係講飛機上

9up師

尋晚宵夜又係

On仔係咪gay
咁好仔都冇女

最後一集
開波

姜濤個friend

終於睇埋今集就完

希望下套好睇

呢套嘢真係好經典
我係最後一分鐘先開po

睇女女都夠

下星期個節目唔錯咁

下套好睇

但下星期冇歌手門

藍屍廢老大大聲播藍KOL

我都好易扯火
應該都係呢個年齡層

唔帶earphone睇片

竟然得12

𥄫左女先囉，有世一

鐵巴唔好扮好後生喎

好鍾意聽啲人講電話講柒事喎

太嘈太煩囉

最黑人憎梗係公眾場合打乞嚏同咳喇

唔鐘意 D聲好煩 我都係想靜靜下

唔戴口罩

一路行一路食煙

好嘈

食野有聲真係

唔沖廁其實係咩心態

我會聽歌
但如果聽到啲人講啲嘢好有趣我會偷聽

我都好撚憎

外國男女共廁見過有M巾喺廁格地下

D公廁先恐怖

吐痰九成都廢老嚟

下 我最撚憎人講粗口架啦 我屌你老母你仲講粗口？？？

講粗口

D家長唔理細路又係好乞人憎

喺戲院最乞人憎嘅行為就係
啲細路仔亂咁嗌

傅穎嚟

嗰個女仔係傅穎嚟

一定係睇睇下玩手機覆message

真心後生

訪問人個女仔

屌，有聲

細路仔亂咁嗌vs隔附近有人係咁講野殊完都繼續

係囉，屌佢老母，真係好乞人憎

咁鍾意講嘢返屋企睇啦

電話唔較靜音真係好離譜
有一次我去睇聖荷西謀殺案
做做下突然間有電話響
咁啱套戲講到sammi聽緊電話
我以為係套戲裏面啲聲啦
點知原來係我後面有個阿伯電話響
佢仲好意思話
喂 我睇緊戲呀 再講畀人屌㗎

上次睇白箱就有

火車頭都接受到

最慘係殊完佢仲話
家陣成間戲院你霸曬呀

火車頭咁低？

真係接受唔到

放個屁啫

利申成日喺放 慢慢放冇聲的

咁都有第9

仲高過火車頭

香港大把人打尖

唔認得小儀？

打尖

我會屌走佢地

晚吹可唔可以開季俾kb同小儀

so far 好似都未試過好明顯插入嚟
通常借啲意嗰時已經會迫走佢

仲有份伏禮物未出現

我試過 條友唔理 之後我睥左佢十幾分鐘
咩都唔做就係望住佢

我個樣好恰掛 成撚日比人打尖

送本2020通勝

大小便咪走 影響唔到我
火車頭最黑人憎

kB好似覺得個遊戲無聊

正常

事實真係好無聊

觀世音

伏撚到

正常人應該都覺
係有得贏下錢啫

正喎，呢樽我想要喎

癡撚線呢個伏禮物好笑

係咪串小儀 久旱都未能逢甘露

男打女
條女抵打唔得嘅 女權閪

我都係唔鍾意畀人影入鏡

點解會有公眾地方男人打女人呢個想法

蝦老人家
左膠正義撚

打尖一定有啦

男人打女人

正常點會特登蝦老人家

通常毒撚都係咁

利申都唔鐘意 但未至於扯火

女打男會諗起十四巴港女
男打女有咩代表作

周街唔識嘅都正常嘅

有時係啲死廢老
啲死左膠：讓下老人家啦

我都會避一避

試過有一次睇人哋訪問嘅時候見到自己攝咗入鏡

13調轉

邊條片

支那人習慣最乞人憎

D人印象流

相嚟㗎
唔自爆啦

係喎佢話“蝦”咋喎
呢啲嘢真係幾主觀

on9
大聲玩手機一定高過咩蝦老人家囉

其實係文化差異

心理治療師講呢啲嘢

代溝

諗起杜生講起 佢一定早死過我

新節目好嘈

finally end

又要召喚Buber

下套好似好癲

睇女了